鍾意一個人會點？

已經成日諗起佢持續左成年了，咁算唔算鍾意左佢？可惜佢已經有另一半

收手樓主

我唔會掂有另一半既人，點都唔會做第三者，如果唔係我會好憎自己

我覺得自己好犯賤

男定女

我定對方？

你

女

比自己一個限期 等到夠鐘就move on吧

［quote][/quote]

咁你同佢有無聯絡

我都有咁諗過，亦都唯有係咁 只怪自己當時冇好好珍惜

好少好少

佢溝過你？

如果女仔同男仔有曖昧
但隔左一年無聯絡
仲有無機

係 當時想接受但又怕，最後不了了之
不過見佢宜家過得好好

雙方都冇另一半？

無啊

樓主同我situation好似 不過我得半年
同埋我個case複雜好多

咁冇理由唔試下阿，試下搵返佢啦

[/quote]
點解一個 都要加咁多括號

i know that feel bro/sis
宜家有冇同佢聯絡？

以前既野唔好諗亦都唔洗諗 你自己都知冇作用 將來先重要

利申：試過

有時有 但我唔敢再主動搵佢
我驚自己愈踩愈深

明白，其實我諗即使再黎一次，選擇都會係一樣，我對自己太冇自信

唉

唔想打J

如果對方已經有另一半既話就算啦，對佢感情愈深對自己傷害愈大，我宜家就算要見佢都係可免則免

加油 任何野都有限期 係短定長姐 你都好快會淡忘佢

打得多傷身阿

我日日都諗緊佢 嚟緊仲有機會見到佢
好想大巴大巴cum醒自己

收到 希望可以快d做到

鍾意一個有另一半既人太辛苦，要控制住阿，我知係好難，但唔想你泥足深陷

收手

冇岀過手 一直收埋係心入面

我知道 但其實個男仔都對我有啲野
所以諗緊等唔等佢
利申 唔會做任何野去破壞佢地

其實絲打怕乜。。。半年來你有冇睇清楚佢個人係點樣

之前都試過 總唔會一直都見到 冇接觸就會慢慢淡忘

叻仔

咁你又何必呢 如果佢真係可以為咗你而同佢女朋友分手，真係會長久咩

順其自然啦⋯⋯如果你遇到一個岩既即管去試下，唔好為左等佢而浪費自己既青春，如果佢繼續同佢女朋友一齊唔通你又繼續等？

本身都係wtsapp聯絡跟住斷左

我知佢對我好好，唔係覺得佢有咩衰，係我怕俾唔到回報佢，以我所認識既自己太多缺點，我唔想咁樣既自己令到佢唔開心 當時就係諗太多

多謝你

可以一試

你點拒絕先
佢hurt唔hurt

自從佢有女朋友之後就冇聯絡了

我都覺，既然曖昧過機會會大好多

咁本身係咪已經去到好close

好有機啊
到而家我都仲係成日stalk我男神
雖然已經兩三年冇點講野

利申：曾經好熟

我好似話未知自己心意，叫佢可以當冇表白過
其實唔知咁答佢hurt唔hurt

都幾，傾得好開心個種

收手啦 長痛不如短痛

咩方法都好 完全唔hurt就冇可能
咁樣唔算hurt了

點解唔keep comtact阿？

嗯嗯，我明白

其實冇心打擊你 不過事實上
你依加苦苦相對都冇好結果
何必為難自己呢

我明白 你感受 但係俾一個機會自己生活落去

上年四月既時候我曾經的起心肝想同佢一齊，即使佢對我淡左我倒追返佢都冇所謂，但過左冇耐佢就宣布佢同另一個人一齊左了

屌 講到尾又係睇到佢生活好好
如果個男仔又冇女，過得又比樓慘呢
心照啦

我知道 你善意既提醒我明白嫁，我會好好努力放低

比人拒絕左

姐係又係錯的時間對的人 依d冇得怨架啦 你冇捉實到個機會 個男仔又何況唔係冇比到相心你所以先會諗咁多 既然對方都move on左 為人為自己你都要識do

我話佢生活得好好意思係指佢同佢女朋友一齊得好開心，放心我冇諗過打攪佢地

做到就好 唔好為難自己 再辛苦都會過去

咁又真係比較難好似以前咁熟既

自己太傻仔 當時又諗怕分手冇左個好朋友，但其實宜家都一樣冇左，大家幾乎冇見冇聯絡咁濟

收到 我信自己得嫁

咁你當初為何唔接受佢？ 咁如果個男仔冇拍拖，樓主你會唔會仲鐘意佢？

原因我上面有講阿
上年四月既時候我曾經的起心肝想同佢一齊，即使佢對我淡左我倒追返佢都冇所謂，但過左冇耐佢就宣布佢同另一個人一齊左了

其實我覺得樓主係對自己無自信姐，就係因為呢一啲回憶先可以令之後的感情更加精彩

你岩，希望我會更加勇敢

冇聯絡先好 keep住contact點會放得低
就咁睇你都幾好人 好快遇到下個的

冇錯 唔錯過個又點會識珍惜

係阿，疏遠d好，唔會有機會再加深感情
多謝你既祝福，希望係咁

下個唔會嫁啦，我會勇敢d，會更加珍惜

等佢啦樓主bb

我都錯過左好幾次

傻啦，緊係希望佢同佢女朋友一直到結婚，佢女朋友又溫柔又斯文又嬌小

下次再遇到記得要好好珍惜阿

如果一個人真係鍾意你，就好自然將你嘅缺點都睇成優點，緣份未到姐

我會

樓主唔好葡萄人地啦
只怨自己冇把握 下個更好

我都希望會遇到個咁既人，順其自然啦

一齊去期待遇到個對的人

知道

會好想俾佢插

唔係做左男女朋友先會有呢種諗法既咩

會on9 過弱智

鍾意個時已經想
好大食

呢個正

上一個post見過你啊 範冰冰哈哈哈哈

我都係範冰冰🤤

范大爺

樓主 想問下你男定女